（超越香港）深圳體育中心坍塌3死

中國深圳市一處拆除重建的體育中心今（8）日上午發生坍塌意外，截至下午為止，已有3人死亡。

綜合中媒報導，深圳市福田區的體育中心要進行改造，8日上午11時30分左右

在拆除過程中，因只剩下幾根柱子支撐，導致頂部塌陷，施工人員當場被活埋。事發後現場已拉起封鎖線，被救出的傷者也立即被送往醫院救治。

截至下午4時50分，有3人因為傷勢過重死亡，1人人右股骨上段骨折，還在醫院接受治療。

香港好快就會係咁, 難為一班後生仔
仲有一班未有能力移民既淺藍, 佢地實有下一代
我恭喜佢地, 到時假奶粉實有佢份, 仲要唔會查倒, 飲到個頭大過西瓜都唔知
各位藍屍們, 繼續屌學生, 我覺得抗爭失敗, 對你班撚樣FREE RIDER反而係最大懲罰
D深藍個個好似天龍人咁高貴, 有咩事實走晒去英美, 你地加油
唔知低學歷, 三萬蚊人工, 有無得移民呢?
大陸幾好多野, 大家心知肚明, 好快帶入香港, 你地慢慢繼續幻想香港唔會有
我就走唔甩架啦, 但見倒一班白痴藍屍陪葬就心涼

死唔信港珠澳大橋大陸段無死過人

紅磡站

沒事兒沒事兒

OK